[利] 曼城對利物浦 II

新Post對曼城

投降啦 唔打啦

係咪姐係今日費明奴同力子都出得？

其實我都覺得可以試多次摩仔
比米拿打返中場
始於摩仔好似有少少進步

Yes must be 費奴 la

Ok
領先四球就俾佢出

聯賽除左第一場對阿 同之後好似對西布朗正選之外 都只係杯賽有出過 咁都知有進步？
雖然對西布朗係打得唔錯既

留名豬波

水晶宮

Kolo今日36歲了

欣宜胸前偉大，連周秀娜都比下去～

藝人周秀娜（Chrissie）及鄭欣宜出席香港國際影視展舉行的「中國3D數碼娛樂」活動，穿上低胸透視裙的欣宜非常跌蕩，輕易撼贏同是穿Ｖ領的Chrissie，Chrissie笑指也不敢望欣宜，不過欣宜卻一臉得戚謂：「假假哋第一次做女主角梗係要端莊啲，我肥嘛！係咪都凳凳吓啦！」而於電影《西謊極樂之太爆太子太空艙》與蔡瀚億有親熱戲的她，透露當日3個take完成。」

而家仲跟緊BR？

Show blocked user 馬馬度沙高

Yes
又贏多個冠軍

和

最後一場睇前6

生性ok?

Motd都吹奏沙高

係得廢中唔吹奏沙高姐

廢中戇鳩

辣殺

私怨

今年電叻前四mode失靈
垃圾利就生性D啦你老母

真心勁，clean sheet唔係咁易的

曼城球迷留名

成日交波比對面
動作好牙煙

水晶官

沙高都唔撚用真係痴鳩線
大巴打鳩廢中

米堡出唐0

vv🤘

佢未打正選之前水晶宮30場得2場clean sheet

11點有u23比賽 可以估下一隊陣容會有咩新仔

搭緊火車上去睇俾人456

唔好再post 比巴 條女喇

vv

vv上身

vv勁撚到

未完場耶穌上身又點

呢幅好撚樣衰
個妝又衰又影埋個肥婆身型

師兄咁多貨牙

咪嘈啦

vv上身

但救得一時 救唔到一世

boro降班啦

守唔住

米堡好廢

即刻派膠

法比奧同爆炸頭頂

靜啦

fabio報恩

fabio = mor

屌你老母 即刻派大膠

垃圾利啲燈力真係唔講得笑

今晚利輸曼城5球

燈完咁多次 仲唔收口係咩心態

幾時死呀你

你死撚開啲得唔得

下次未到開波一刻都唔好開post

米堡落後之下淨係拎過2分

可以熄機了

狗隊然硬

米堡攻得入先算
獌贏硬

米堡踢得幾好不過條防線廢到無眼睇😑

睇到 d 咁既表現
降班抵啦

佢真係燈撚到
上次茅夫一叫守就紅左件

本身好少記名，依位ching 燈到咁就出少兩句聲啦

黑社會

比清 屌你老母啊

屎摩寧好膠

求比清即討唔好再出聲

高普：屌你老母安利簡，同我醒醒定定

sorry

橙

米堡8個鐘冇入過波

27場入19個波

比清燈力唔講得笑

等尾場對利咪入得

到時利狗都打緊風流波

準備緊放暑假

Boro玩完

輕鬆2:0

Lingard

米降硬班

呢個高汁

呢d降班膽真係得垃圾利先會失分

查奧爾獨食到

最聯4中堅

今晚

典做到

唔怪得佢
隊波太廢

屎摩零

mola mola

大家忍忍口ok?

唐寧廢到

唐寧仲係咁撚屎
出球好波啦

呢球吹Boro

4中堅

全部後衛陣

CLS

今晚到我地做6弟

.......

偷跑打多幾場 輸都可以吊命仔

今晚輸幾多球都未跌到落去

曼又贏

boro 29號做乜鳩

VV

屌

Vv

咩事

獌狗咁對你都報恩
一球唔夠送夠兩球

vv..........

米鋪又可以落去

摩狗

食屎狗vv

vv上曬身

你個撚屌幾撚時死

得到比清祝福既vv....

比清放過人地，ok？

點睇邊個做到特首

MVP:比清

比青勁撚到
唔知第幾次了

撲兩球波姐
要比 比清 燈撚到臨老過唔到世

林奠

加油

比清vs燒山
邊個贏到

燈到vv派兩球膠

摩狗懶係戰術大師 好嘔心

對住米堡 d 咁既波

數下場上有幾多進攻球員

到時又咬你話防守都唔得了

知唔知今日happy開唔開??

比清轉會ok?

有冇人喜歡左老母？

19000推晒d po上黎
洗唔洗啊

好難先脫離到第六

老母笑容好可愛

喜愛左文尼

升上第五，巧威威

谷左幾個月，比人開心下啦

一見簽呢2件都r哂頭
依家2個都打得幾好

功夫熱

好型仔

7公: 輸波都叫打左人一鑊，點呀，順氣囉

熱1-0

熱狗

今週前4得利記失分

呢腳入到世界波

過多排前4唔關利狗事

最聯要上前四了

點解熱狗對中下遊可以咁易踢

最聯霸氣杯入到8強仲係打比利時野
靠霸氣杯都夠入啦 聯賽志在撚下狗姐

得利對中下遊會損手爛腳 其他前列都輕鬆輾過

對咩利都損手爛腳架啦

屌你咁都唔中龍

痴撚線tadic

英超旁證

泰迪

Gg加比亞甸尼傷

個意粉傷

我阿媽都入

佢真係幾勁

勁野

又傷個勁前鋒

利準備買返黎做長期傷患

mo la mo la

2-0 輕輕鬆鬆

冇kane輕鬆贏

插水 ？

no la

冇撚左kane真係唔撚緊要

tadic 死左佢啦屌

有d 好彩only

不過入左仲衰, 球證吹出界先好似

d 旁證真係垃圾
tadic 都柒左成場架喇

古積又冇後備

因為係正選到

講一陣個場

法國英超旁證真係好勁

勁廢？

咁又冇12碼

仲要alli 個球有依球無

修仔點解咁渣嫁

印度治安問題嚴重，又傳出英國旅客在印度果阿邦（Goa）的海灘遭殺害棄屍，警方研判她遭到性侵，目前已逮捕一名24歲的嫌犯。外媒報導，愛爾蘭籍持有英國護照的28歲女子Danielle McLaughlin近日前往印度果阿邦，並於週一前往當地相當受歡迎的Palolem海灘，參加侯麗節（Holi）慶祝活動，沒想到隔天被人發現遭到殺害，臉部和頭部遭到重創，全裸棄屍海灘。

一野轟落去都無PK.....

利

不過今場修咸頓個表現唔差
一哥個場上半場無攻勢

利咪又輸
5月仲要打多次

點解仲要去印度............

真係唔明
傻既都知印度係禽獸地方

打左3場 波都冇入過

西波 西時間 電腦大爆炸

佢哋又反the sun

原來打多場都係lead獌三分

諗起今晚就要比49000爬頭就興奮

想睇woodburn做奇兵

今晚輸波會扣分咩

2-1 prowse

印度真心CLS

利會

lm

明知山有虎
我地要大愛世人

Confirmed #LFC team to face @ManCity: Mignolet, Clyne, Matip, Klavan, Milner, Can, Wijnaldum, Lallana, Mane, Coutinho, Firmino.

Confirmed #LFC substitutes v @ManCity: Karius, Moreno, Alexander-Arnold, Woodburn, Lucas, Lovren, Origi.

where is wilson

origi L6

冇kolarov

放4個後衛都唔放佢

今晚起碼輸3球啦

鏝攻力好痴線
兩邊應該比人爆到仆街

好撚癲對面

好耐冇作客曼城輸三球了

投降輸一半得唔得

對面fifa陣

出巴我啦

又出YAYA...

睇唔明對面邊兩個踢閘

Clichy,費蘭癲奴

費甸最近有踢閘

對面強陣，要輸了

聽講對摩洛哥輸佢

輸哥狗

呢啲人神共憤既野，我諗層面應該係英國國民，而唔止利迷掛

又要睇屌簡表演

利唔輸多個1粒 我請食m記果個雪糕
屌你老母 今晚比人456

冇軒對強隊既勝率有幾多

留名

留名冇壞

鏝前邊個四隻勁撚到

Live緊唔好出聲ok

對面5星

實比人屌打

開大波

冇軒打碌撚

比清求下你完左場先講

無得出聲好慘
鳩up下d廢話啦，唔好講關於足球

利記咁垃圾
live緊通常都係屌利記多

agger

買左主勝，半主，主隊第一隊入球，阿古路首名，阿古路第一件事入波了

ching約左經紀睇樓未

總係覺得利記會輸咁
以為肯定劫富濟貧
佢就唔會劫富濟貧

作客

屌你老母 好日唔病 依家先黎病
煎寒煎冷

和收貨

作客都唔太大希望，和算

啱

熱狗唔識失分咁

咁咪好囉, 早D休息唔使睇豬波

long前面太廢

上一輪見佢輕鬆ko一哥已經知熱狗個前四好穩

即係我有排都好唔返

熱仲可以出垃圾贊神

場場都有幾分鐘比佢踢

Yaya 單防中
鬥攻

等睇一陣俾人456球

戰犯Emre Can

Jay add oil

二號戰犯米仔

仲有必然戰犯高普

收到風米仔係阿古路私家雞

有冇link

曼聯追緊上黎啦 擅抖吧

NBCSN HD英文
acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804
acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

can今場有波入以後唔反can

利要鋤強了

上年佢都係臨尾先失分

有冇手機link??

因為攞唔到冠軍姐

成個人震晒

更加支持100k續約

朗治好on9

[url]acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7[/url]
bloodstream acestream

用咗成億最後都係用返左羊右華
垃圾獌狗

熱刺個WINKS幾勁咁
唉,人地兩三年彈幾個新星
我地D新仔廢撚到

利記賣晒姐

250, ibe, smith

新星

我地有木燒，TAT，Wilson

但入我地波
人打high line 利打high line
打到下下比人破到offside trap

後兩個就真係好似新星酒樓咁
執柒佢啦

Smith 都算

除左250 冇個見得人
suso勉強都算

成日去新星打bin lo

仲有Shelvey都未講

執晒啦

隔離飯香

sopcast

happy 仔好耐無開台了

求英文Link / 血台

原來轉左台

有冇手機link

有冇手機link 人在外地 help

雖然我地新仔贏過熱新仔
但人地D新仔係一隊踢
我地果D得個擺字

菜肉魚

外界睇好利
Mola mola

有時真係忍唔住笑

好日唔睇一次now

肥普>高普

Happy有開 ？

哥狗係咪無試過俾人聯賽雙殺

上面有啦

血台唔開

又出光頭佬唔出bravo

買左100豆和

不了 拖慢晒

feel到丁力準備剷草

大勝呢利記

[url]sop://

又唔係利記主場, 佢剷唔剷都係咁

好似變左唔係講波

最好向作客區剷

Golf

點解係大鳩如。。。

轉咗去NBC
搭正先開始

米7同舊隊友關係唔錯

Show us magic
Coutinho

見到can 就覺牙煙

456

簡

榮基加大哥魚

開始啦

用巴禾 利都叫可能象徵式入到1球

依家真係

1分鐘平安鐘

一開波 已經

丁力都夠sm

利記上呀

米拿個邊好危險

睇黎頂唔住

條防線比C WA 撚

落大雨

陽光戰隊

屌啊

Lalala

攻吖

好大雨…
未必有優勢

死球

咁明顯foul旁證都無舉旗

非猁鏝球迷表示等睇劫富濟貧

古一招

希望有古仔獨有的打曼 世界波

做乜

死球零威脅

古傷完比屌簡更屎

人地對我地就有威脅

屌,垃圾古

古

鏝主場啲吉位真係好礙眼

CAN D傳波

米仔甩手

平安鐘

呢幾輪英超好多場都係咁

兩邊比人禁住屌

Happyjai

大雨到

成場被人爆兩邊

好L大雨

準備俾人456了

好牙煙呀

個邊睇波都有旺季淡季咩

鏝咁多空位

屌你個後防做乜鳩

通常落雨，曼城主場就係咁

最緊要比ching訓咗教未

極危險

施華 d頭髮咁點睇波

咁快就平安鐘

投降啦

好撚大雨
兩邊比人屌下屌下後面實出事

迪布尼尾哂機wo

要豬了

暫時 2邊都壓前來踢

未呀

雨戰輸9成

施華同馬達成日狠狠調教垃圾利

古尻奴今場再唔生性我就踢你翻巴西

成日比sane sterling兩個拉左個中堅出黎

落雨，曼城主場就好吉

豬啦，兩邊比人完爆

on9簡一個等於曼成條後防

CAN D波真係呢

Can

啲側擊嚇死人

嚇撚死咩

簡.....

一日大佬 一世大佬阿

屌簡無撚用

已經4次offside

屌簡

利學人裝offside trap

俾返巴禾班球迷睇睇有冇起色

又玩high line

預咗對面silva放波兩邊跑

睇黎好似無部署

鏝主場經常多吉位我都覺
係lalala話好多場都係咁先八下個邊睇波係咪會有段時間少人入場睇

米拿都比人boo

yaya d淡定玩波 好快會玩出事

以為杜汶澤要求增添迪布尼

can成日比人轉到身

好撚無謂垃圾can

星期日下晝4點半，應該天氣問題居多

之前入波瘋狂慶祝

今次左右兩個華dee

遲早比can子制裁

我都記得

落雨既利,廢左一半功力

防守靠犯規

熊抱

雨戰不利利

濕度高 跑得好辛苦

卡拉雲

咁的防線

簡d比波成日好牙煙

好彩silva轉身慢左

米

Can個頭終於亂

爭d輸

米仔封近柱

攻都攻唔到

邊諗到咁撚on9咁都漏

比人屌打

silva慢到

聖奴列

比鏝禁住黎姦

利一定要屌先得

久守必...

3個中場中平排
都冇人做兩個中堅前面屏障

個場好冼咁

d逼搶去左邊

睇黎今場要派膠

屌你kdb下下都撚到can子

klavan同milner果邊唔掂

落大雨好難控

真陰公,宜家基本野都要吹奏

閘位又要再蹈馬斯亞覆轍喇屌

俾人禁住黎屌

古好似中槍咁

無神軒真係唔撚掂

史達0off咗幾多次side

兩邊近柱遲早失波

班友好似未訓醒咁
反擊又拖慢黎打

456喇

豬啦

Sterling

都好耐未試過對top6比人屌打

你個名

全部link都lag屌

咁就食黃

黃

比五個夾

比人禁撚住屌

比人禁住黎打唔奇
平時啲反擊一下都無個下死

on9 到波先架

matip醒阿

係咪訓得

嚇死

費奴真係唔識交波

Mane d態

又唔撚射個下先on9

廢奴鏟完唔認

前面三個無態點踢啊

比d波完全唔入肉

give me five

睇好la同老母

M7打high line真係

on9😂

哥狗同廢中

訓啦 睇黎possession 7 3 開

明仔黃左下半早啲出奧子就好弓弓

高普同哥狗做乜鳩

哥狗同高普做乜7

兩個做乜鳩拍手

心諗做乜鳩

14個打8個

老夫老妻

廢奴換力子啦唔該

can做乜撚小兒麻痹呀

佳尼

廿分鐘已經平安鐘

真係訓得

好在

Can真係
100你老母k咩

SANE好撚勁

屌你老母on9簡瘋狂失位又要老母幫你包番

安利簡食撚屎la屌你老味

做四弟都危危乎

陳仔

有辛尼同丁力一比就真係

屌你老母安尼簡

冇啦冇啦

屌你老母CANT企係禁區睇波 ..睇你老母咩.睇下有冇人走空啦

Sliver唔夠高can幫你拎個波落黎

施華差少少

今日鏝城有D勁

Can 幾個係面前可以傳畀施華

懷念神軒

can唔識睇人

訓醒未

can真係冇得頂

can啲企位

簡on9

上季就係咁比費蘭甸奴收皮
進步了

平時入波後先平安鐘 宜家未入波就要

屌簡識唔撚識傳波

屌簡死返拜仁啦

對面球球入肉 把握到一球就係咁先 古費又繼續冇態

屌你老母CAN

真係對摩納哥留力

唯一搏下yaya派膠

個個屌簡，跟著之後又入波

紅啦

利物浦咁多年最失敗應該係俾can正選

屌你耶耶

丁力同辛尼今日食左藥？d直線走位勁到

yaya想收can皮

唔屌唔得u know

哇屌你老母

屌呢下紅得啦

差d

飛剷完未呀屌你老母好威咩

利廢姐

屌簡中間d 波剷撚中哂wor

尼下真係癡撚線

叫左1聲出黎

諗起上年lalala同yaya隻揪

Can你生性啦

簡唔屌唔得

can 踢得最好啦

仲以為有機

要繼續屌架

係咁屌屌簡就整幾個GOOD TACKLE

屌你老母簡

報復性犯規應該紅得其實

屌簡今場d仆街飛鏟又幾準
下下都仆中

就算屌簡離隊 我日日都屌你老母

文尼

唔屌唔得

屌你老母屌簡

屌文尼

屌到佢退休

吊

Mane

簡d冼底真係世界級
係咪平時鏟草鏟得多

繼續屌簡

Mane快到

RIP

黑哨

奥達呢下醒

屌 文尼踢到文迪隻腳

penalty

射果下俾人kick

文尼癡鳩線

射人隻腳

屌起唔撚到腳

踢撚中人隻腳

應該紅兩件啦

未撚俾我見到佢失位呀

幫反簡出氣

成班跑狗 睇見都攰

踢到落佢隻腳

on9講波佬，講到插水

屌無12碼

仆街啦呢獲~哥狗有陰謀同左丁力講

一單還一單

哥狗:你唔好咁on9啦

其實can今日都幾落力

㩒爆鍾啦

古沉到

米拿

右路係咁比人撚

佢不嬲落力係衰冇腦姐

廢撚到
個心過左疤

差d又可以剷草

真係唔讚得架

打曼城都入唔到波

即係傷完 真係回復唔到

sane 踢到似之前上足電既古咁

又無

卡叔成日包offside

鏝已經自己後場派左膠
咁都把握唔到

平安鐘按到幾時

老母

屌佢新特蘭 正一仆街隊

十二碼

文尼既速度好好J

屌..老母好撚勁

老母-6過定點

哥狗教D左右翼出波好毒

老母pa186 年代上身

咁都唔吹

拉人

落力還落力，但D傳，控柒撚到

屌又冇

馬貼

呢下唔吹真係

老母呢下都冇十二碼?

出陽光了

球証鳩完未

攬晒喎屌

咁都無

比人黑

老母好可愛

呢球yaya 掂唔到波又撞跌老母咁都冇

屌那星
老母應該有12碼啦

屌你老母球證

變身了

屌 準備劇本來了

食撚屎啦球証

咁都無十二碼，好撚野

屌你老母黑哨

屌你 Micheal Oliver 第幾次黑鳩利

黑撚到

老母次次都咁冷靜

今場戰犯出現了

球證

呢下如果吹+黃牌，yaya已經收工

呢球冇真係戇鳩

古
膠撚完未呀屌你

古仔真係唔掂

球證我屌你老母 你唔死都無撚用

古真係

英超球證係咪視弱都做到

屌你古仔連波都唔識扭

古妹撚完未

O你老母k啊

can

想點阿古

點解控球都仆街

兩副偈咁

can花式傳球

簡做乜鳩啊

新笑匠

陳仔你9完未

米神

想剪精華

卡叔嚇死

老母今場幾好j

klavan

好正呀

老母啲搖擺唔錯

屌簡真係有小兒麻痹快啲叫老母帶佢睇醫生

卡叔學陳仔

卡叔

係咁插花

咁就有幾個精華啦

好似唔識踢波咁

老母好好J

卡呢下諗起之前老虎智力未開發果時球插花

費奴踢成點？ 換唔換力子好？ 冇睇

今場中後防做乜鳩

klavan係咪要換過對鞋
冼左好多次

卡叔咪玩呢d

klavan又跣

第幾次

遲左起身 踢成點

應該古換力

米拿話唒都前隊友
費奴下下落腳bump埋去

卡拉雲跣左好多獲...遲早輸尻埋

老母真係大賽球員

屌簡 我屌你老母

點解石頭今日唔派膠

CAN可唔可以分d自信比卡叔

比牌啦屌你老母

屎獨都冇出場點解可以成日傷

米拿啲頭髮

can又幾好今日

卡叔角色做第四中堅就好

但作客蟲

可惜今日作客

呢球靚can

卡叔定啲啦唔該

古好耐冇入呢啲波

古一招要再練過

古gd try

傷左之後第一次出古一招

咪撚燈牙

中龍未呀

比清

垃圾古

以近幾次計, 呢球古一招已經幾好

比d信心啦古

咪撚燈啊

佢心理質素真係麻麻

文尼爆多d la😂

但作客

即係踢得好 但無波入

文尼今日D波全部唔知俾邊個

季初古仔都係要射幾次先有

今場終於有第一次, 好開始

比清食屎好唔好

球證係咪盲撚咗

俾牌啦你老母打到成隊熱狗咁

比清想加強燈力 叫人咪燈

Clyne今場

差啲

咁都唔入

對面茅撚到

我利識開死球都算好了

個連登做乜撚唔識更新咁

唔讚得

掛住老虎

哥狗教出黎真係

兩隊加埋0中龍

好多殘體字

古仔真心換啦

咪撚做燈神啦咁多位

古冇腳好波

木燒

唔撚係踢波

C華勁到你

40M賣去疤算

是撚旦啦..呢隊廢波點都無得救

屌古 妹下妹下

哇屌

369

㩒鐘

好撚彩，又係右路

屌你

-6到

嚇到瀨屎

入唔到hehe

好彩

唔撚入..YEAH撚左出黎

嚇撚死

咁都唔洗輸

廢奴

屌你老母咁都唔使輸

嚇撚到

嘩屌米拿世界級

M7

鏝咁撚狼死，唔夠對抗性

有運仔

丁力on9仔阿

m7應該犯規

難過入呀真係

死唔去

F11

咁都唔洗輸。。。

平安鐘呀屌

當無數啦

咁都唔駛輸

-撚6到

-6

費奴仲有貨過古

La

都踢唔到波

死過番生

lalala

la子
卡巴尼路

la仔

好似12M

費一招差d

拉子

LA子

依家進化到4隻手

又救到

對面龍又上身

卡巴上咗身呀

Lalala差d

又想打起對面個龍

250夾夾埋埋報左幾多次恩
好似十隻手指都數唔哂

對面籠上曬身

屌 我要巴禾

La子咁靚都救到

如果巴禾可能入左

陣間就入你

出巴禾我地就領先緊

阿古獸卡巴耶耶真係利記殺手

比返巴禾我

卡巴耶路不嬲都起機

發現曼城既防守係 hea守，唔關on9事

古仔一沉
就冇晒季初D彈彈波入滲

上年決賽又係呢個龍

古識唔撚識開角呀

屌

我地成日輸既波
人地就唔撚會輸

巴禾咁矮 點撲啊

咁都入唔到

馬迪普打前算啦

加油牙利子

利記打強隊真係好癲

越撚夠位未呀？垃圾

又入唔到

丁力越位真係世界級

利d門前混戰好廢

古變咗中場？
走到咁後

未撚吹停又唔係整傷就快撚D起身啦

剩係一個250越左幾多次

Sane同文尼邊個快d

咁又食黃,

成隊好有鬥心

好撚黑哨

有個古治咁識汁雞就

差唔多

車狗呢啲波永遠食撚硬

垃圾球証

收皮啦
係咁話球證均真

Matip咁都黃

球證你死得未

奧達文迪快d

捉到一下就夠輸

好齊心，好有

我地比人做咁多下，人地咩事都無

係喇

訓教
廢事一陣訓唔著

古天奴個冇態

好精彩

俾d壓力舊石，打爆佢啦，條友成日派

屌打咁多下都唔入

古仔真係冇一樣野突出

畀人屌打咋

古成日想帶
無左啲傳送

又走甩same

咁都吹岩岩啲12m又扮睇唔撚到
我屌你老母奧利華

屌你老母第一下以為foul唔繼續追

老母做乜鳩

費蘭甸奴好撚難搞

屌簡又鳩沖
冇眼睇

迪布尼斬波真係好撚癲

陰陰濕濕咁

呢個球證都痴撚線

幾球機會，一球十二碼

耶耶跳咁撚高 嚇撚死

和都還神啊

半場唔洗輸算係咁

幾好睇

黑哨 誤判係球賽既一部份

on9講波佬 ，仲屈鳩mane插水

真係唔知吹乜

兩球penalty

球證做乜鳩

屌那星

合約戰士..
唔撚洗去巴啦 留係利啦

利記打弱隊都咁既話邊有可能比我轟領放

8次foul1張yellow vs 3次foul2張yellow

高普慢慢行返更衣室

曼城d邊路

係弱隊縮後打反擊
邊有咁多空位

救心

費蘭甸奴果球真係嚇撚死

利記幾時教訓250

米7果下有經驗
不過正常都12m

唔識路

唔洗輸都算係咁
文尼完爆果球起唔到腳好可惜

根本頭十分鐘已經應該要黃對面

唔洗還咩

根本就要紅yaya

果下根本離撚晒譜啦

yes,穿心腿

好撚驚

托尼個球一定係紅+12m

痴撚線

can 取代沙比做沙包

比清燈下光頭佬okay?

迪莊上身

其實米拿個下一定12碼
呢個球證未見過佢吹得好
但就成日吹大戰

Can: 我要14號波衫

文員根原來上左去做嘉賓

佢對利成日上身, 好難燈

真，走甩左全餐

邊到

老母個球都要啦咁

仲話捧佢, 仲衰過卡頓堡

thanks bro

個女主持幾正

妒忌can子識gel頭自己無頭髮

NBCSN

買卡巴尼路

真，呢球擺明掃低咗25仔

球證知道地下跣呀

呢條友不嬲唔敢吹
罰波 黃就可能俾
一到12碼紅就唔敢吹

公平講，兩邊都有吹漏，冇人特別著數左就算啦

點數計, 鏝走甩多D啦

認同

依家好驚比清出聲

睇精神同上季d片 yaya都幾撚矛

觀賞角度睇，今場真係好撚刺激

呢個應該取代Clattenberg做首席啦

其實有冇人知哥狗個下搵高普擊掌係做乜9

FA好睇得起佢

預左輸，仲刺激

咁老要佢打防中係咁架啦

應該唔係特登give me 5

青黃不接
講廢一定馬連拿最廢

肯聽話黑哨 又成日唔吹"保持比賽節奏"

癲恩

曼喺左邊啲入涉轉中好撚勁

Sane

漏左韋比

Oliver

生生性性

利喺右邊啲入涉傳中好廢

NEW POST

擺佢過右邊姦米拿

米拿個球一定直紅😂